畫左火影十五年 你問我答

首先要多謝各位連登會員近日一直出火影既討論

見大家都好熱烈討論

有見及此 有咩問題都可以係度問我

圖呢

出完鳴人個仔會唔會出佢個孫跟住無限loop

見你地咁鐘意鳴佐 圖呀

其實我已經半退休緊
依層就要睇下助手生唔生性

千鳥同雷切邊招勁d?

不要分得那麼細
大家都係雷屬突切型忍術

Btw 照規矩都係

( Show Blocked User - 夜媽媽包住個頭 )

點解我到死嗰陣都無得揸下綱手個波

走開啦淫蟲

有遺憾個故事是深刻
同埋如果唔寫死你
後期寫你去打班既話你會好似你老師咁比人笑足一世

自來也死真係喊左
屌你

好榮幸可以令你濕左
多謝支持

你做得最啱就係無穢土好色仙人

如果寫自來也穢土既話
佢用通靈術召喚蛤蟆果陣個劇情就好難寫
所以都廢事寫佢出黎 破壞自來也係大家心目中形象

點解你會識中文嘅 google translate?

全盛鼬同木葉開創初期嘅斑打邊個贏

因為我會將腰痛既時間拎黎學中文

班生於亂世 戰鬥經驗同觸覺都會比較優勝
始終鼬出世之後就無打過大戰
基本上鼬出晒一輪大技之後就唔夠查克拉比班狂屠

十拳劍都唔夠做咩 ？

初代到底教左佐助咩秘術？

班唔會企定定比十拳劍抽插架嘛

初代話教 但可惜佐助學唔識
又唔想整衰佐助 唯有隻字不提

歷代最強火影係咪三代?

點解個個漫畫家死唔見你死